原來Ming仔搵咁多！

下一頁
因拍下《今日freestyle》系列而成名的網絡紅人Ming仔，日前入稟高院控告一間經理人公司，指他與經理人公司於去年簽下2年合約，每月基本薪金為25萬元。惟他指經理人公司於今年2月單方面解約，他現要求經理人公司賠償430萬元。

原訴人梁嘉銘（Ming仔），控告Viral Digital Studio Limited （VDS）。入稟狀指，Ming仔與VDS於去年8月簽定一份為期兩年的經理人合約。由去年8月15日起，VDS會成為Ming仔唯一的經理人，Ming仔的基本月薪將不少於25萬元。

但Ming仔收到3個月的薪金後，VDS於今年2月向他指，無法再支付他的薪金，並會單方面解除合約。Ming仔稱VDS解除合約後，他每月只能賺取5萬元，故他指VDS須支付由今年5月起，共18個月的薪金差額，以及解約前尚未繳付的月薪等。

- See more at:

邊個ming仔

Ming仔?
冇人識你喎

多過大賓州?

原來Youtuber咁好搵

達哥咁多show爆 分分鐘一百幾十萬個月

小學雞就咪撚出嚟啦

25萬
真唔真啊
係YouTube 鳩噏下就搵咁多

唔撚怪得之可以拍咁多旅行片啦

唔識就係小學雞
計我話睇呢啲先係小學雞

出埋d垃圾片
人地同你解約好正常啦

達哥入晒屋點同呀
Ming仔主要都係網路上，咁做佢經理人要搵咩job俾佢

但我記得之前有個拍一路向西個主角話自己穩定都係3萬1個月
會唔會爭咁多

大_既片一條都冇睇過

咁撚好搵？

佢d旅行片好睇喎

佢都一個月廿五萬
達哥

間公司overpaid咋嘛？25萬
解約後5萬一個月 咁高瀏覽量都合理啊

我覺得係果間公司計錯數

間公司傻仔啦 25萬...
25萬佢直接搵入左屋既藝人仲好

達哥幾時住HOUSE 有間達宅

似係間公司on9冇料扮四條
點知比左幾個月先發現原來ming仔掘唔到25萬cover份合約既人工

...25萬
唔怪得可以成日去旅行同出入都搭的士

簽左合約無計

唔怪得阿豬阿狗都話要做YouTube爬啦
原來咁好搵

25萬

如果佢接到廣告，25萬一個月應該唔難，應該係間公司捱唔到佢出頭

好明顯啦 你請一線尾既藝人都唔洗呢啲價啦下話

啲片generate 25萬一個月？I doubt

拍片只可以提供免費娛樂！
收錢=仆街變質！
連登仔準備好反佢未？

一年就差唔多

香港Casey

等睇連登仔反到佢超過25萬

跪求香港高質youtuber推介

in tat we 7

25萬月薪
真係跌左錢都懶得汁

香港咋喎
一個算幾紅既utuber 都老底25 萬
第d 國家咪仲誇

之前拍下鳩片

之後ig fb狂post 去旅行相 玩既相
已經知搵得多

Ming仔

夾帶 ody租到成層做office就知係好搵啦

連登仔眼紅了

25萬請佢咁on9 ?

等睇間公司破產, 連律師费都賠埋

2萬5都嫌多啦

我都覺得唔值

佢要住皇宮啦

死返大陸啦 支那狗
字都唔撚識打

Youtuber好搵係最主要係有一班小學雞幫佢地刷點擊率
我屋企有個讀緊小學嘅小朋友
一放學就返嚟煲YouTube
睇咩波子
放假仲誇張
由朝睇到晚
明明幾分鐘前先睇完1條片
之後又重新再睇同1條片
佢同我講佢啲同學全部都有睇
我又時聽到條片講埋啲無聊低能野
但佢地又睇到係咁笑

费你老母

都唔知咩公司黎

好少僱主數口咁差
定係ming仔好識sell自己
我都想老世計多俾我

前副總裁達叔 >>>>>>>>>>>>>>> 垃圾Ming仔

咁佢都要儲到咁上下多subscriber先有公司肯簽佢既

近來係咪簽左新經理人
高登/連登/一堆facebook page巧合地一齊出離吹奏
最過份係好多借達哥離同佢比 開個post話講達哥 結果一入去一半comment都係d打手瘋狂吹奏ming仔 仲要個個user d points都差唔多

BOB叔

佢都值25萬一個月?
間公司傻撚左呀?

眼紅啦眼紅啦

各位準備好Ming仔未？

我指佢d片唔係垃圾片姐
不過點計都搵唔到25萬一個月咁勁

所以單方面解約囉

係都紅達哥先啦

On9, 每個月25萬夠搵一線尾二線頭明星仔啦

好快稅局會找達哥

Ming仔算唔算youtuber始祖？？
初出道成班高登仔贊佢拍攝手法好

一揾到錢就會成為連登地底泥

根本所謂對住部cam鳩up嘅youtuber就係低層次娛樂，無創作力可言，同人拗邊個youtuber有質素就係嘥氣，邊個國家係咁

我覺得依家先係佢全盛時期 以前痴埋去司徒夾帶果d唔知做乜

達哥雖然有YouTube channel,但我諗佢唔算係youtuber

一開波同ming仔簽25萬底薪已經係on9

連登仔邏輯:人地一搵到錢就要反，佢應該每日免費提供娛樂俾我地

佢好早期有兩輯電車男追女記wor!
好似日本毒撚溝女game咁
一出就好hit

Bob叔直頭係專業級數

係咪打錯 2萬5咋

正常overpay搶人無問題，但係250k又離譜啲

仲搵埋台妹匡匡

咁佢係個唔係主要靠youtube搵食既youtuber啦

ming仔做production 唔淨止youtube
不過搵25萬真係

應該得小學雞先會識

我冇話佢應該要提供免費娛樂俾我地，只係surprise原來做呢行可以搵到咁多錢

啲小學雞死撚哂去就o岩架喇
係度造就埋啲垃圾

佢拍片d 小學雞先啱啱出世

我都有玩過

達哥有d料...
但ming都廿五萬
騙案

黎啦黎啦 眼紅啦
點解我讀咁多書入hku 都唔過十萬
佢拍條片就25萬
黎啦黎啦 快d顯現中國人既根性出黎啦
自己搵唔到 人地都唔可以！

unun腳有250k 爽呀

解左約都有五萬一個月
環遊世界都得啦

連登仔一聽到人搵咁多錢即刻眼紅 又話人垃圾又剩

達哥而家先三十歲有排佢紅

un un 腳
剩係睇佢非南非旅就已經覺得佢值

我覺得ming仔又無錯 有錢邊個唔想搵多d
錯係錯在間公司on9簽咁貴啫

都冇人話佢錯

5萬一個月就值
25萬wor
電視電影幕後人員都有咁嘅技術
搵得雞碎咁多

勁有心機
利申：非打手

咁撚好搵。。

樓上班連登仔成世夾埋都唔夠人地一條片views

幕前同幕後都係佢喎依家

咁有無人咁做先，鬼叫俾佢諗到先？

冇記錯ming仔好似係有套野擔導演

唔識佢又要入黎傾
自己唔識人又無睇過佢啲片就話睇過嘅人係小學雞
照咁計呢個世界都幾少成年人

有冇漏個.呀 2.5呀嘛

專業人士都無咁多

唔通請你咩

freestyle個時d片係幾好睇
不過真係唔知佢搵咁多

人地唔識咪入嚟問下邊撚個囉
唔識呢條友就係小學雞
照咁計呢個世界都幾少成年人

幕前呢啲旅行主持人人工好低架咋
Btw明星個個月收入唔穩定 又要抽佣
Ming jai兩年25萬一個月 成600萬啦
Tvb一線紅星唔上大陸應該搵唔到

咁又唔可以用幕前主持同佢比喎
佢係一條龍諗橋策劃安排行程拍片剪片到出街
點比呀
只係諗唔到有人願意出咁多錢簽

你係咪打手啊 起晒鋼
定係未出黎做嘢？
一般人捱生捱死 受極多氣 有兩三萬已經幾好啦
5萬一個月俾獨立創作人已經好多
Btw旅遊片點算係佢諗到先

你都白痴，你會唔會唔識唔識果個人
但又要入去討論post問果個係邊個
唔係話唔識就小學雞，唔識又要入黎問就係lo

你班垃圾連登仔真係
人地啲片好睇就話高質，一講到人工高就屌晒鬼咁

你當宅男的最後120小時冇到?

班垃圾都搵到25萬

25萬 痴撚線
計埋出show下話?

連登仔又眼紅啦
btw原來連旅遊片都係垃圾
連登仔既品咩係唔係神既高度呢？

其實ming仔唔係只係做youtuber㗎喎

味

其實我大概諗每一個職位值幾多
幕後一般得萬零蚊 幕前主持人又係萬零
你話佢幕後包好多範 都係嘅
但佢每段片嘅器材 影片長度又唔洗專業級咁多
唔係每條片都係遊記咁高技術水平
咁又可以減返啲
加加減減 5萬左右一個月都幾好啦

反了反了
反左幾多次 數唔到了

25萬咪係司長既月薪

成班友憎人富貴厭人貧

副局長人工

佢d旅遊片係拍到d景好靚ge...
但悶到喊

佢條南非片真係幾好睇

冇憎佢 係好詫異

佢d旅行片堅高質，但25萬真係幾多

以前就好睇
而家拍催眠VLOG
25萬真係間公司充大頭鬼

旅行片幾好睇

旅行片 大家覺得值幾多 計一套

基本薪金25萬一個月 明顯係間公司on9啦

典型憎人富貴厭人貧
你低人工要人陪你低

值唔值唔輪到你地去評價啦
事實人地張約簽25萬

關技術乜事，youtuber搵錢講技術架咩，啲片有人睇咪得

唔怪得佢成日去旅行仲要歐洲,住勁靚酒店
個studio 得一個人又勁大 ，出入又的士
原來成25萬一個月

其實係炒尤魚

定係計埋佢之前啲片酬
淨youtube會咁多有啲誇張

你理得人姐 又唔係係你銀包拎廿五萬
人地搵多以個價錢係佢叻姐 關你撚事咩
何況佢D片真係高質

好多都搵好多架

我都想知佢studio幾錢一個月租

無話佢d片低質，話佢搵得比想像中多都唔得？

咩啊 你睇返呢串開頭
有人話睇完非南非旅覺得值25萬
我一路回應緊旅行片嗰度 咁梗係講技術啦
你就跳到去「有人睇就得」

有啲人成日話某啲youtuber低質
咁youtube就係有好多低質既人，例如小學生
人地拍啲低質片拍完都係咁多小學生睇咪繼續拍
搵錢啫

痴撚線咁就打手 根本所有人都會眼紅啦，有沒有會唔眼紅誠哥先，但你吹得佢漲咩 更何況又唔係你出糧俾佢，邊到你話值唔值
Btw人地唔係做旅行片起家喎

你地師傅 bomba 果d日日俾你地屌 都做到開公司就知啦

成班做倉做it既垃圾眼紅人
你班柒頭有佢咁多follower先好出黎話人廢啦
又要眼紅又要無point

咪係 有幾多嘢真係關我地事啫
唔講得 咁討論區有乜用

唉連登仔
Pathetic

樓上有人話麻

成班井底之蛙衝出黎表現自己幾咁無知

兩三萬好多
都岩既做保安做aco 既垃圾係搵20-30k好難架啦

但有啲人不止於「討論」
變咗批評佢

回應緊上面有人話睇完非南非旅值25萬個月啊
咁梗係討論旅遊片
Btw咩都話邊到你話事 咁討論區有撚用

YouTube旅行片淨係講技術就死得啦
拍片要多人睇搵到錢淨係技術就得咁個個攝影師轉哂做youtuber啦

睇落人地好似好簡單就搵到咁多錢
自己做到狗咁都係搵得一二萬
係要發洩下既

係差在未搭直升機去機場 Btw 估唔到香港都有人睇

試下search間公司 facebook同youtube都無乜人like同view...
擺明開錯offer啦

值唔值又點

人地份約寫25 萬

日日追

人地搵幾多關你撚事

我回應緊依段唔好意思

Btw郁啲就話人打手，咁討論區有撚用？

其實你可以屌埋明報

講緊普通工種兩三萬幾好 唔搞生意嘅話
不如你睇下全港收入中位數啦
經理都係一啲啲人有五萬

咁你覺得廿五萬好值？

眼紅又唔撚認 發爛渣

It狗 倉狗 保安狗
連登三大垃圾

Casey真係有料又好睇
Ming仔旅行片都唔錯 但25萬真係太多

其實唔使大驚小怪
之前因為工作關係識得唔少youtuber
你地最憎既薑x樂月入都有六位數
有樓收緊租 自己同屋企人住公屋

咁以後講youtuber收入可以簡單啲講
睇個view數都值

我唔明旅行唔拍靚景，唔通拍大陸人去日本瘋狂買廁所板咩

其實話佢d片小學雞d人究竟有冇睇過
d旅行片屈機到

班小學雞成日覺得全世界都識佢地偶像 唔支持就話其他人眼紅

咁都冇理由冇啦啦鬧一個人嚟發洩㗎
其實得罪講句 如果覺得自己有料嘅 任何人都可以變成佢咁㗎 係睇你肯唔肯離開安穩嘅寫字樓工 日日夜夜剪片度橋咁
只能夠話佢做到 係佢叻仔囉 佢可能係睇啱時機 肯搏肯捱(唔係話緊各位唔肯)

Ming仔都俾人話出垃圾片
跪求連登仔介紹個好過佢

反啦反啦，
MING仔要開始爆紅

廿五萬一個月
好葡萄

導演呢 可能計埋呢

有人欣賞佢 出呢個價錢有咩問題
係度講唔值
又唔係你俾錢果個

班油頭肥矮毒撚點會離開到自己comfort zone
唯一咪上黎屌人垃圾唔值
唔通佢地值咩
睇到佢地d comment低撚質到

唔講以為佢地係簽ming仔間公司既股東

每日月25萬

Exact7ly

有都唔講出黎啦

唔識還唔識，眼紅還眼紅，你識唔識都話你眼紅嫁啦，25萬都唔眼紅，巴打搵緊幾錢一個月

頭兩頁班垃圾講到好似係自己銀包拎廿五萬出黎咁 又屌佢垃圾
連登d質素真係低到

你地死啦，一陣俾人衝入嚟話你地打手㗎喇

揾唔到咁多就要眼紅㗎啦咩

講緊你從技術去討論一個 YouTuber 值唔值錢好on9呀

其實搵幾多冇咩意見, 多人睇當然吹你唔脹

不過可唔可以講下屈機係咩方面

我一路冇踩過佢啲片質素
唔知啲人做咩起晒鋼
不過當一個youtuber觀眾同廣告收入多到咁
都難怪viutv 港視嗰啲做到冇咩聲氣

之前都利申過㗎啦 非打手啊 但要話我係我都冇嘢好講㗎啦 清者自清

我覺得炒唔係問題既
但要根據合約作出合理賠償

合約精神

有人出廿五萬就代表佢唔垃圾？

有錢就想要好正常姐
搵得少過佢緊係眼紅，唔通搵得多過佢先眼紅

之前Viu TV訪問Youtuber/Blogger/KOL都話一個project同campaign係6位數，同埋亞視暗星話就咁拍一條片都要5位數，所以紅個班每個月搵到呢個數，甚至多過係唔出奇。

只係確保基本薪金要有25萬，的確係間公司計錯數。我當間經理人公司剩幫接job同客deal，但個客本身批Budget係for個youtuber一個人，唔係預成條team，就算客肯比6位數，都剩夠youtubr人工，根本cover唔到studio個邊。

舉例下香港有邊個好過佢

我真係唔知香港既youtuber都可以搵到咁多
有睇日本既YouTube, 過一百萬訂閱果d真係勁有錢

兩者有咩關係
讀好d書先啦衝出黎柒
宜家講緊有人講到好似人地公司股東咁拎錢出黎啵

下 其實呢度好多個支持者講緊佢旅遊片高質
所以值咁多點擊率/搵咁多錢
我都覺得係youtube黎講算好好睇
但唔係25萬

我同佢地都係講緊質素同回報嗰方面
你唔care咪算
唔知你做乜起勢咬人

痴撚線

我好膚淺，見到佢個樣冇心機睇佢d片

其實呢條友點解值25萬

ming仔咁出名係因為旅遊片？咪撚戇鳩啦

咬人果個咪你囉，鳩噏話人係打手

咁撚好搵

Ming仔香港人黎架咩
佢永遠香港以外自我介紹都同人講新加坡華僑
搞到香港人身份影衰佢咁

你問下間公司囉，問連登仔托咩

Sad but true

咩都唔講，淨係一句痴撚線即係點

25萬有依種資素都算係咁
大J小花一定仲多 但佢地垃圾到仆街

收埋收埋

唔好咁啦，人地駁唔到你㗎喇

咁佢拍片係講廣東話 拍片都係迎合香港人？咁緊係拎佢同香港youtuber比
你肯定其他youtuber 100%香港人？

屌算柒數啦
係撐香港人唔撐外人架啦我

憎人富貴厭人窮

一句咁樣 所以咪話連登仔都好低質

小花係勤力既
不過呢排勁放閃搞到冇心機睇

佢旅行片幾好月竹

起碼ming仔啲片好睇過乜鳩笑波子嗰啲多多聲
又唔會收我錢睇

撐香港人
已經係原因
踩港撚覺得踩港係高質都好
都係咁話

最初我講旅遊片技術 話幕後人員都搵唔到
你comment「咁有冇人咁做先，鬼叫佢諗到先」
好明顯佢唔係最先諗到拍遊記嘅人啦
你講到佢咁獨特 所以我咪問你係咪打手

俾人問一句係唔係打手就咁嬲

你好似冇問我係咪打手喎，戇鳩仔

可唔可以講邊方面垃圾

就咁睇一個youtuber一個project 6位數好似好多，但對於啲客嚟講原本佢要係出面搵marketing solution公司搵藝人各樣成個project坐底要7位數，但搵個本身有大量engagement嘅youtuber，仲可以由佢一條龍搞哂度橋production同出鏡，我自己其實覺得有啲頂爛市。

VDS 即係司徒夾帶果間喎

撐緊邊個香港YouTuber
分享下

佢啲片on唔on9好主觀
問題係間公司自願同人出呢個價
依加又俾唔起

我有個親戚 小學都未讀 日日係度睇笑波水 但其實佢聽唔明啲打機野

咪係，唔屌間公司，走去屌ming仔，咩心態

你sure

咪係
𠵱家個問題只有一個，就係間公司輸打贏要
除非ming仔做咗啲嚴重違反合約內容嘅嘢在先，如果唔係間公司都賠硬喇

25萬姐

唔講以為25億添

你啲口吻同搖擺賓周好似
以為回緊同一個人
做乜鳩啊 我問佢係咪打手
你衝出黎話我亂話佢
做乜代表人講嘢啊
討論下都要結盟？

你真係戇撚鳩
人地係講賺佢旅遊片拍得好，證明佢值
你就話佢技術唔值呢個價

但事實係ming仔大部份既片都唔係旅遊片，大把鳩噏片生活都多人睇，你討論佢值唔值錢係咪要睇埋佢其他片甚至其他活動呀？戇鳩

我咪問你如果單睇技術就得咁冇人做攝影師個個個做youtuber啦

加拿大youtuber我睇Unbox Therapy / Baby Big Mouth算

抵佢搵咁多喎 旅遊片世界第一

MING仔點算垃圾，
上面班仆街盲反，
套去南美既旅行片已經正撚過大台好幾倍，
香港邊有其他YouTuber拍到咁高質既旅行片
之前仲係到諗佢紅唔起係懷才不遇，
原來都咁高人工
你睇過佢拍旅遊片其實真係值，
不過諗唔到有25萬咁多，係驚訝但都係值

結乜撚野盟？你出一個reply自然個個都可以去引用去回應架啦

你事實係戇鳩鳩亂咁話人係打手。

人哋啲片好睇咪得囉
你理撚得人哋賺幾多錢啫

認同

夾帶果間唔係Umovie咩？

個post酸撚到
人哋搵都係人哋有能力
簽得份約即係佢有佢嘅市場

竟然有人可以蠢撚到從拍片技術去評價一個youtuber既收入

喂 咁其實係你最初表達得唔清楚
我地雞同鴨講 發老脾做乜

你就鳩噏

你自己眼殘就怪人表達唔好

表咩達唔清楚，根本你從技術去講佢值唔值搵咁多就錯撚哂

上面成班人

香港youtube佢已經算做得好同耐果批人之一la
近期d旅行片都仲幾好睇
好過果d港女拍既片，只係做on9野同shopping
25萬值唔值真係唔知，因為佢後面做幾多野得有關人士知
但起碼而家都比大家知創意行業汗水同金錢係要掛勾
上面眼紅既講到咁其實同d香港廢中廢老一樣

嘩 問佢一句都唔俾 你咁正義嘅
以後話人黑警 雞 打手都要拎證明書

討論下都咁嬲 除左身有屎都冇其他原因
你真係愈來愈似打手

連登班小學雞睇慣大j d片
Ming仔無打機片咪垃圾

大J死垃圾

冇point既廢柴咪淨係識話人打手打手囉

無留意一排原來ming仔已經由上神檯變左廢棄物
連登仔真難服侍

留意返呢到係CC台

講到份糧你地有份比咁

話ming仔垃圾個d 可唔可以講下點解
佢近排d旅行片 有邊個高質過佢

其實每次講到youtuber
薑檸樂Bomba 熊仔頭 Hana tam
個個都酸架啦
成班人上tvb網絡挑機嗰排俾人恥笑添
依家ming仔上左神枱 係唔話得

成班眼紅撚
一講錢就眼紅 支那人本性

我覺得ming仔係ok既

大J就係youtube 界恥辱

佢的確係唔值25萬
不過間公司而家先發覺
所以咪走數囉

攞ming仔同大J笑波子一齊講
連登發生咩事

唔怪得肥婆都要做youtubet

啲人肯定連佢啲片都未撚睇過

踩佢個d酸撚到

個問題係 唔一定一要眼紅人㗎嘛
如果你已經夠/even 有凸嘅 唔需要眼紅人㗎
雖然我知生活喺香港絕大部分人都唔會 但成日都見啲窮L 講緊真係窮嗰啲 佢哋生活得開心咪得囉

加上夾帶個啲成日想食埋電影市場
基本上藝人係就快冇定企

完全唔係同一個lv 連登究竟有幾多小學雞

上面讚佢嗰班 個個話遊記好睇
佢地係因為mingjai好用心拍而被吸引去睇
所以我先由技術講起值唔值
你嘅角度係其他鳩噏片都大把人睇
Youtuber唔係靠技術
雞同鴨講

我都覺得佢算係不停諗野 去拍片
只係間公司出25萬比人 cover唔到人工姐
總好過小花個啲成日諗啲縮水數 去搵大錢

唔係VS media 咩

唔係話酸
都唔係話佢啲片柒
但25萬真係嚴重overprice
老老豆豆一線明星都未必有呢個價
佢紅又唔係特別紅

一睇就知借依單野再上位啦

唔怪得呢排狂片 原來要搵銀
不過都好 好睇嘅片唔嫌多

但佢背後好努力做唔同範疇嘅嘢 又肯嘗試 又衝出國際 佢出國都要成本㗎

好掛住一日一vlog

佢好似唔係全職做youtuber喎
係做導演呀幕後果啲嘢為主
只係呢排先多番啲YouTube片 旅行片
你睇番佢之前歐遊同非南非旅係出左成年先出得曬

係靠d旅行片去賺錢

唔明有咩咁好睇 人地只係一邊去玩一邊賺錢

收皮啦小學雞，攞返個公道又話博上位

靠班戇鳩仔睇

靠小朋友賺既錢係爽既

唔係串，真心get唔到你講咩
你講大部分人唔會咩

係啊 廣告商梗係抵左
幾間電視台台前幕後都冇肉食
難怪張曦雯要去打機

都唔知話你On9仔定打手好 唔知依行點谷人氣就收爹啦 講事實又起曬鋼

咁人哋係有咁嘅本事做喎
之前都講過 得罪講句 你覺得你自己得嘅話你都可以放棄依家份工去闖吓㗎

連登仔眼紅了～～逢紅必返嘅定律

家下9uper都搵咁多

錢方面夠洗/有凸
我只係想講 唔一定揾得少過人嘅就眼紅嘅 自己滿足 開人心咪得囉

有人知未
As far as I rmb 好似係VS Media 喎唔係咩

不嬲社會貢獻同搵錢能力係唔得正比

但現實正醫生律師唔會做保險基金地產佬, 你估個個都貪錢咩
究竟咩人先會去做偽人youtuber 大家心照

搵得多錢過醫生咁又點, 佢地配咩, 所以問親佢地都話每個月人工, 佢地夠膽答咩, 佢地知講真話實俾人屌到反皮, 因為佢地唔配

you咩tuber 好搵啫

要好搵就要有名氣 有人識

你唔出名就冇人畀job你做

咩阿豬阿狗都廿五萬一個月

人地係早期youtuber之一 有經驗有名氣

近期啲旅遊片簡直一流

youtuber 最值錢就係名氣 越多人識你個名就越值錢

上面眼紅果班 咁唔抵得咪試下去做youtuber 做到廿五萬一個月囉

唔係嘅話 阿豬阿狗都不如呀 起碼人地仲識行用自己長處去搵食 你呢？

人地集youtuber director actor creator於一身咖，岀job多過你食飯

咁你咁講所有明星歌手藝人運動員都係一樣啫

呢句嘢好撚矛盾 你唔紅=無人識 無人識又點反你

巴打試下9up 睇下你值咩價位

屌埋MJ搵錢多過醫生律師吖不如

youtuber 明明就係明星藝人嘅一種 不過就係網絡化
佢哋用自己嘅名氣幫自己搵錢 有咩問題

點解熊仔頭幾個好似咁霉

定係有錢扮霉？

你鳩up到有幾十萬人睇 咁咪搵到咁多囉

你又佢有幾多「能力」？
台上三分鐘台下十年功 十幾分鐘嘅片 由度橋器材取景拍攝都要搞 旅行片嘅話重要做功課呢？拍完之後後製呢？

VS Media 係 Cooking Hayhay (紅咗就跳槽) 同伍仔、雞扒妹同一間

VDS 係夾帶的母/子/分公司, 我唔太清礎 VDS 同 Vlogger 之間點分工, 但你睇佢地 email 就知兩間係同一間 xxxxx@vdshk.com

umoive 係李力持佔一半股份, 其本上已唔再營運

而家應該唔霉啦 不過一比人知自己拍下片又搵到多過連登仔
仲唔畀人眼紅到反肚咩

明明我記得好多人支持佢架WO
人地賺錢還賺錢，好睇咪得囉

兒家真係少左明星代言 因為冇代表性
當垃圾派比呢班人做「真心試用」
成效仲大
我係tvb 唔會比佢地搞串party

其他專業/藍領唔駛"十年功"準備?

咪就係 人地成日去旅行搭的士 關你撚事咩
又唔係大J咁拍on9片 周圍得罪人

又唔係殺人放火 姦淫擄掠

用自己名聲 技術去賺錢都要畀人踩到一文不值

連登質素低下得好撚癲

FHmedia 成日出廣告片 自己啲片都有少少廣告
FHmedia應該又係有簽公司

所以應該唔會餓死咁囉

搵得多果陣實俾人反

Agger我都覺係谷人氣
成班人話值唔值錢唔關我地事
咁ming仔俾人鬧 又唔知關佢地乜事
仲要為佢攞公道
同你有親咩條友

討厭佢嘅 唔通會因為你地落力sell就讚好？
特登係呢度谷人氣 吸引啲唔識嘅人去search佢

ming仔都反

大家中晒ming仔計

專業又好 藍領又好
就算呢班人要十年功準備

都唔會影響到youtuber嘅十年功準備

兩者都要付出先有呢個收獲

可能你覺得真正嘅創作唔值錢呢

不過其他人唔係咁諗啫

但搵咁多真係仲多過d明星

佢日日搭的士 屋企又靚

因為而家新一代鐘意留意網絡世界

所以”網絡紅人”價位上升 都好正常

因為用呢班人宣傳 仲有用過而家嘅電視藝人

咁又唔得 你要人1個月不停幫你拍廣告代言拍戲搵錢，如果多人識既明星25萬佢不如自己接

勁既9upper不嬲都搵得多

佢本身屋企係咪都有d錢

冇睇過 但係又話人唔值呢個價

究竟係咩心理

我記得佢講過唔做樓奴
用錢黎享樂 周圍去
人生苦短 及時行樂
好似好撚正面咁

原來屌你老母咁撚多錢一個月

先前有單新聞:大學生放左舊菠蘿係藝術館,之後菠蘿就俾人當咗做展品

藝術就咁主觀, 大眾又羊群心態,
而且藝術家唔係成日好偉大咁講唔好用錢去衡量佢地嘅藝術咩,
明顯25萬超出佢地成本同付出啦
一分耕耘十分收穫

正如個人覺得唔值就唔值, 就如你俾錢我去MJ嘅MV 都唔睇, 因為浪費緊我嘅時間

香港嘅偽人youtuber更加唔駛講

試下搵阿fred

駁唔到

tvb同黎耀祥份合約都肯定無咁高薪

間公司點解唔接下相機電子野廣告或代言？簽左先發現大公司唔buy Ming仔？

大有大洗 細又細玩啫
或者咁諗 佢搵咁多都唔做樓奴
更何況我哋呢啲打死一世工呢

連登仔唔ON9，但搵幾多一個月

人工高係連登必被批鬥

黎耀祥真正搵錢既應該係之前百佳份約

大J都2百萬啦
佢租個度都2皮5一個月

唔配25萬=\=唔值錢
正如佢地之前都係講搵幾萬每月, 當時大部份人都冇好大反應, 代表合理得多

問題真係overpriced
唔講仲以為電視台請總監

所以大J 係連登死得咁慘
上天係公平
現實有錢又點，網絡世界比連登仔中共式批鬥

連登只係少眾

要
但你憑咩斷定佢嘅「十年功」比起人哋嗰啲遜色？

我諗達哥真正賺錢都係靠廣告
只能夠話ming仔間公司on9

佢唔係唔做樓奴呀
佢係唔撚洗做樓奴呀
屌你4個月夠俾首期
揾25萬一個月供幾皮算得咩
咁算奴咩
我地就真係奴喇
死儲爛儲得嗰雞水

而家連登做左人老板？

唔明點解仲要睇“網絡紅人”啲片

咁你覺得值唔值
25萬

你班人真係on9
ming仔值唔值25萬一個月關我撚事咩
最好有傻仔俾一百萬一個月
等ming仔去南北極
切爾諾貝爾核電廠拍片
唔洗錢有高質片睇嘈咩

連登仔

好耐冇睇電視，夜晚食完飯就睇youtube同達哥

老老豆豆 有人畀呢個價 啫係背後有一班人 覺得佢嘅名氣值得呢個價

不如問點解 請單春唱歌都要十幾萬 請皇馬嚟踢波要畀幾百萬？

最重要嘅係 出名 多人識

youtuber 如是

佢付出過咩 你唔會知 因為你淨係會見到佢出幾分鐘 十幾分鐘嘅片

但係可能度橋都度左一星期 諗分鏡又幾日 剪輯拍攝執頭執尾呢？

佢哋一個人 做哂一個拍攝團隊幕前幕後所有角色

唔知仲會唔會覺得 佢哋係 付出少少 又得到多多？

唔值又點 網路公審減人工？

正啊喂

其實大把ＩＧ紅人，ＫＯＬ，ＹＯＵＴＵＢＥＲ都搵好多架啦，
咁你自己做唔到都無計架ＷＯＲ
人地唔努力過點會有今日既成果？

咩叫合理先 覺得唔合理係因為你哋覺得佢哋係普通人

但係實質上佢哋係公眾人物 多人識 本質上同藝人差唔多

你又會唔會覺得一個藝人 月份廿五萬 好出奇？

之前直播都講過，ＹＡＫＩ個啲廿幾萬ＦＯＬＬＯＷＥＲＳ，
一個ＩＧ ＰＯＳＴ都講緊成萬蚊啦！

Mingjai 個「非南非旅」系列真係好正，點解咁少人睇

上面百幾個正評

而家知人地人工高，極速踩撚到落地底泥

點解咁多人針住「25萬」
收左兩個月 間公司之後都走數喇

三個月先岩

我寫的 拍的 說的 你不認同
卻不停 不聽 不斷地 纏著我
你就像浴缸裡的金魚 開口閉口不停說

如果可以crossover埋catgirl就好
catgirl核電廠野味食評

做咩你地越傾越大隻字

依到都見到又一日巴打

吹啊

遊走下唔同ＰＯＳＴ

如果有日 報紙佬話

網絡紅人 達哥月入三十萬！

然後 連登就會有一班人話

打下機鳩up下 一個星期就可以上樓

吓 佢邊值呢個價呀

打機咋 搵得多過醫生律師 香港已死

但佢啲片真係幾好睇

連登仔會鬧埋個藝人憑咩

RIP

紋身師Ｗ＿＿＿一日萬幾蚊ＴＩＭ ＬＡ，又ＦＵＬＬ ＢＯＯＫＩＮＧ

單春迅？憑咩呀！？

佢得一粒 我有兩粒

佢憑咩搵得多過我呀！！！！！

我要上連登屌鳩佢！！！！！

高人工是原罪
他朝有一日被連登仔批鬥
可能係人生嘅一個Achievement

未返大陸登台 應該真係搵到
以前高均賢做到男三左右 先得25000人工
譚小環話做左十幾廿年18000蚊
我諗一線明星都唔會俾到十倍人工
暗星得幾千蚊一個月

以前公司event請過一線明星 1x萬
但經理人會抽好多
仲要呢啲event唔多 唔係個個月都搵到

佢地梗係想自己接 但驚毀約驚雪藏

睇返舊post，應該會係話佢:
hea唱
態度差
阻住人上位
比晒個老婆個去fing

連登仔批鬥，成就達成

白金杯嚟㗎
以後要拎傑青 寫自傳之前
都一定要畀連登仔屌過先得

仆街連登仔真係愈黎愈On9 愈黎愈好笑
d 留言要幾on9 有幾on9
要幾膠帶幾膠

４個字可以總結
我 唔 抵 得

好低能，1000 view 先得 6 蚊，一個月要幾多 view 至 cover 到 25 萬呢？答案係：

4100 萬 VIEW

我 好 眼 紅

應該唔止拍youtube 仲有出show 廣告 之類

你係咪ＯＮ９，靠ＶＩＥＷ數黎搵錢？
靠廣告呀７頭

Ming仔自己都講過鳩fingfing到廿幾歲
人地醫生至少由dse 大學 實習 所付出

你再對比
政府醫生月入10萬
ming仔25萬

你自己諗下

去到歐美
pewdiepie 仲多

所以你想提高醫生人工３定係減低ＹＯＵＴＵＢＥＲ收入

pewdiepie第一次直播收左３萬五蚊美金

係呀,平心而論,Youtuber要做到出名呢個過程係難,唔係開個fb/ig,擺條片上youtube,就有人睇。

你睇幫達哥backup 都成百粒
就知真係可能有三十萬
事實係over price 係個值唔值嘅價值觀問題
外國一個有d名氣youtuber都over 個數
你不滿意可以學 ben仔
拍條片 up上youtube 就做到架

呢個日本youtuber都好有錢，帶300百萬yen現金去拆穿間黑店

其實ming仔幾好睇，啲片內容都算高質，中學好鍾意睇
但唔知佢仲紅緊，25萬我一年都無...

屌你 做政府醫生做到自立門戶又出名
月入百萬都得啦

拎一邊低標準 去比較 另一邊嘅高標準

你比撚哂佢啦

我夠可以拎食哂屎嘅youtuber(月入八千) 同全港最top醫生(每單job八千萬) 嚟比較wo

但佢就係講過浪費咗咁多時間 依家先會咁勤力做嘢
都係之前嗰句啦(你好似冇理過) 你憑咩去斷定佢嘅付出比其他人少？

只可以講 25萬可能overpaid太多

但事實上係香港youtuber來講 佢算好個班 比較司徒唔知咩 再另外個d就唔好提啦

最後 人地合約白紙黑字寫到明 都有成班人唔屌公司on9 屌ming仔垃圾個d 真係眼紅到好離睇

一知左人工，即時變唔好睇

人地本身係總裁黎，唔係拍左YOUTUBE先有錢

話唔識佢嗰啲肯定係打手
逢反必紅

兒家冇啦 要慳住洗

其實我哋憑咩話人 overpaid
人地覺得呢個人值得佢畀呢個價咪得
之後仲畀唔畀係另一回事

連登仔一見到人搵咁多錢即刻眼紅到
跪求各位巴打大力啲反ming仔，登到佢50萬一個月

YOUTUBER收入同好唔好睇係成反比
月入=0 好睇指數: 高汁
月入=25萬 好睇指數: 垃圾

大把足球員一年一場波都唔駛踢
都有25萬一個月 英磅

嗚呀 做成功人士嘅最快途徑
上車不是夢

係連登，係

Vds 傻豬黎

所以劉馬車

但比起人地個餅，我地香港鼻屎咁細

熊仔頭 一開始冇人睇就捧到上神枱
出左名就話垃圾 情情塔塔
雖然同以前嘅風格真係有啲唔同

死肥仔 三十萬鎊週薪

餅大既話 上位難度咪又係變高

走先，哩個ＰＯＳＴ酸撚過Ｈ２ＳＯ４，一間比人溶撚左

係conc. H2SO4

youtuber/ig女神令好多小朋友想搵快錢
而且佢地最愛睇嘅通常都係笑波子 大j
真心無營養

一個地方有太多人想做明星 都唔知係咪好事
台灣大量後生女想爆紅
賣性感搵快錢
加上廣告商唔夠
電視節目愈來愈低質
但youtuber又做唔到大製作
得細規模綜藝

講呢d野儲共嗚姐

點會屌間公司啊 良心企業
覺得唔值 但mingjai應該好識sell自己

連登仔撐番公司轉頭

廿五萬，其他乜都睇唔到

講緊小朋友沈迷youtuber
我寧願佢睇漫畫動畫 好多講𡚒鬥同友情

大人娛樂唔洗營養
都要多樣化架
個個都做低成本
Youtuber最易搞talkshow/旅遊/飲食節目
而港台又係最興搞室內綜藝節目/talkshow/旅遊飲食 講下黃色笑話 juicy話題就係娛樂
結果係千篇一律 冇高質遊戲節目睇

我諗你講個班上一代 兒家都係要捱得好慘 而且都冇搵咁多

Captv條新片

係overpaid既 但唔會眼紅
呢啲錢唔會搵一世 兒家就証明左

唔識某個特定youtuber好出奇咩
好多廿幾歲以上嘅人都冇睇youtube
最流行係中小學生

就算睇開youtube
佢建議嘅係相關題材嘅人
唔主動搵一個youtuber 都好難偶遇佢

利申：睇開captv

平時有睇開
真係估唔到ming既片響連登仔眼中係垃圾

反而好奇間公司
google下
fb 3百幾like
youtube 111訂閱:
但入面又有條司徒夾帶既片

連登仔係咪反上腦
Ming仔都垃圾
睇開大j?

間公司係邊個持有先？？
如果係朋友持有一間公司去借完銀行錢之後overpaid 再清盤

突然係

人紅即反，根本有d傻仔連睇都無睇過係度反

其實係唔係可以淘寶買觀看數

好想屌

回錯POST

鬧嗰啲有冇睇過佢啲片，高質片嚟喎。

眼咩紅姐
而家人地走佢數呀 撚有25萬
真實價值咪顯露出黎

人地曾經 25萬
就算而家都5萬
都多過呢度唔少人
btw 你越咁講 就越覺得你眼紅人
如果唔係 人地搵多搵少 關你撚事咩
咁激動 拓柒咩

你咁講都無野好討論啦，搵咁多又點？

[size=6]係！買過大Ｊ本書睇，佢係由買ＬＩＫＥ買ＳＵＢＳＣＲＩＢＥ起家。

好似你最激動喎
你做開佢隻狗而家冇糧出比你 ？

睇頭兩頁真係好心寒
其實有睇開覺得佢d片好高質

呢條垃圾都250,000一個月？

唔係眼唔眼紅。

但2.5萬會合理得多

係呀 不過你連垃圾都不如囉

竟然仲有出書

酸味濃

睇黎呢個post有好多條垃圾既小學中學雞fans

竟然自認買subscriber
竟然買大j本書

見到啲on9攞醫生人工黎同佢比真係得啖笑
真係唔知話你地假膠好定on9好
咁你行行都有最top果啲傢啦 係香港做到最top點解唔可以有咁高人工呀？

讚啲片都算
唔識佢就要笑人

旅行片幾好睇
但點解讚佢就等於小學雞中學雞
又唔係大J笑波子種質素

老實講，身邊好多朋友一個youtuber都唔識，唔識ming仔真係唔奇

因為呢個世界有連登仔

真係唔講唔知以為成班連登仔係佢既經理人
係度話果樣唔值呢樣唔值
到頭黎係完全無睇過佢啲片，連人地真實工作係點都唔知
係呀係呀，你坐係度做鍵盤戰士最值呀，快啲搵人簽你比25萬你呀

我以前撈亂佢同伍仔
click過佢啲freestyle覺得好煩
呢排連登勁多fans/打手宣傳
我先睇下佢啲遊記
其實唔錯
但睇開pearl同j2嗰啲旅遊節目
好難覺得勁高質

其實佢啲遊記幾好睇實用 而且人地真係有料 鏡頭運用唔錯 講野都有point 可惜高登太多小學雞 只係識追捧達哥

香港YouTube 好搵係因為太多小學雞
之前聽過ming仔係因為同學買左部 canon 80d,佢話ming仔都用，應該幾好

之後去睇下佢d旅行片剪得幾好

不過內容都係流水賬加飲飲食食我完全冇興趣睇人晒命 其他片更加真係無謂，一個fb like counter unbox,咁又一條片做乜撚？個條乜鳩30年後的世界又勁假

仲係咁sell部80d,梗係冇收廣告費啦，Canon d垃圾機不嬲唔洗錢咁送俾d KOL,d小學雞見到又走去買

呢排呀ming仔仲話做左research,自己買左部m6

講真佢又唔係話寸，不過影相拍片嘅技術就真係冇乜佢自己都認，淨係飲飲食食咁其實有乜好睇？

我自己睇開youtube比較鐘意Thomas Heaton
佢主要係爬山露營影風景相，
每條片真係好似跟住佢去探索英國嘅風景咁，d拍攝技巧真係有心機好多。
佢仲會介紹自己用嘅gear,而且係講明邊d自己買，邊d係贊助，淨係呢樣己經對比香港果d真係得啖笑
其他片仲有d講點print相，賣相，點揀location 等等，全部都好高質,睇完好有衝動去影相

香港youtuber生存到，係因為冇腦嘅消費者太多，送野俾YouTube 落廣告太有效 除左垃圾canon,仲有d化妝品護膚品

垃唔垃圾唔評論
但係香港搞唔起創意唔會係因為香港政府問題，而係班垃圾下等香港人係到嫌三嫌四，人地搵得多就眼紅葡萄人地，剩係識話人垃圾但又講唔出垃圾嘅位係邊。

拍嘢嘅時間成本都頗多下，ot時間有機會多過班專業人士，漠視人地嘅付出不斷去踩自己友踩到好似要佢地自身一樣咁垃圾先為之滿意。咪多得你班仆街，香港先發唔撚圍。

吓，佢都係用canon,唔記得5dr 定s
都係c 記sponsor

再一次證明黃子華既魚蛋論真係中到仆街

望下你樓上啦

勁靚
佢個焦點真係展示個地方
好多人遊記係影住自己講嘢十幾分鐘

買subscriber當係投資
因為佢有教人點用YOUTUBE搵錢，
我都開左個ＭＵＳＩＣ ＣＨＡＮＮＥＬ，唔係叫搵好多
但係起碼每個月多２５００。

同埋想話比你知，直播既音樂台係可以搵到５０００ＵＰ一個月

反啦反啦 香港youtube又少個清泉

尻up
每月25萬

咁都廿五萬 痴撚線

你有冇睇清楚我講咩
Thomas 會講明邊d野係人地送，邊d係自己買
而就算係人地送，佢都只會用d佢覺得好嘅

香港果d

同埋最大問題都係個層次上
我睇YouTube 都係想睇d勁野，自己唔識，諗唔到嘅，做唔到嘅野

而唔係睇d乜都半桶水嘅人係度拍vlog ，睇完都冇得著

其實鬼佬之中Casey都係呢d,又冇邊樣特別叻，一尾寸柒柒踩人地送俾佢d野

達哥係youtuber?

但係ming仔做youtuber做到有公司請佢做導演拍戲喎，25萬多唔多我唔知啦，但係係咁踩佢話垃圾唔值25萬就真係好酸囉

relaxing music

有興趣既就真係買本2手睇下，
大部份人真係為反而反，連睇都無睇過就話垃圾

一聽到賺咁多都唔抵得 扮唔識

唔係一蟹不如一蟹問題
我睇過好多人hajime hikakin 木下 乜乜乜
因為個個屌笑波子大j 我都睇下
我啲學生好鍾意睇呢啲
睇人開箱 玩小遊戲

娛樂有好多層次架嘛
游水 畫畫 打波 睇戲已經係娛樂
就算煲劇 煲漫畫起碼對友情 人性有理解
學下唔同國家嘅歷史同文化
打機都可以考反應同耐性
睇開箱打機吹水真係.....

講開又講
細個睇小說都俾老豆老母話無營養
依家要學生睇小說 睇一套電影 已經好大壓力

我通常去啲rock band official嗰度聽
呢排啲直播台成日彈出黎 下下十幾萬人

Ming 仔有料根本唔care 連登某部分小學雞點諗
你估好似大J嗰啲個target audience 係小學雞？

小學雞呢個terms 其實係相對嘅

係。我亦都唔介意ＳＨＡＲＥ，因為你始終要努力先有回報，
只要唔好放棄，頭個半年你啲片可能１個ＶＩＥＷ都冇，
但最終一定會有回報

我知道某位直播者，係要抽返水比唱片公司
抽完應該都有接近５—７千收入

Ming仔d片的確係好高質 咁嘅水準長keep5萬我覺值 但係25萬已經係好誇張嘅一個數

連登仔思維：我搵得咁少，你都唔准搵咁多！

100個Youtuber 有幾多個可以搵到佢咁多

就算我當全部睇既人都係on9
咁點解係佢賺到呢舊錢 而唔係第個

之前拍條片話去旅行享受定儲錢買樓
25萬一個月緊係可以享受啦屌

其實只要佢拍片唔係呃人 大大方方認sponsor 就冇問題

點講都好過bomba揾錢仲收9你地$8

酸味味

依家就係扮自己買

25萬我覺得唔值

YES 同腸達狗個班人一撚樣都係小朋友來

問真搵到25萬月薪，仲洗黎你識唔識咩

佢係話why no both
唔係只享樂唔上樓

雖然話搵幾多係有關係，但都有唔少人錢係搵倒但唔捨得駛

個陣時揾緊可能2，3萬。咁就緊係唔做樓奴啦。
而家揾幾多啊，人地供緊樓又話你知咩

老老實實 我好少睇youtuber d片 除左ming仔
話佢低質或者唔值呢個價既朋友
不妨睇下佢d片
推介你地睇非南非旅
睇完再評論啦
我睇果陣真係睇到O左咀 諗緊一個人點解可以拍倒咁多角度同鏡頭
加埋d剪接同配樂
平時開開假膠po好少認真留言
但係今次真係想幫ming仔講小小野

25萬哇做網絡紅人好好賺

解ban左你諗住睇你up乜，又黎玩假膠

乜鳩 呢次真心非曲
假膠死全家

只要唔係做仆街嘢，或者痴埋啲仆街度，
賺幾多都無所謂啦

而家解約咪即係唔值囉
間公司高估左佢搵錢能力

250000/22=11363
一日揾一萬
0n9都知cover唔到條數

VDS？

vds係司徒夾帶投資既經理人公司

佢本身都係人生贏家黎架啦，冇負擔，而家有口才，又上鏡
機已屈

算啦
啲連登仔係唔抵得人地揾咁多
其實創作呢家野 係要放好多時間同心機落去
Ming仔又唔係9拍啲野放上youtube呃人睇
都唔明班on9仔反乜
唔怪得之香港冇人搞創作啦
屌 都為反而反

會唔會誇張左少少？
咁你真係要睇多d片

25萬又真係誇d

我都係睇完愛上左佢

有冇高質既推介 鍾意睇旅遊片

same

ming仔d片點都高汁過司徒夾帶個d低質趣味片

差唔多啦叫有少少名氣，

話多既知唔知一般明星去場 show都10萬起跳

仲話自己今次唔係曲線
人唔笑狗都吠你

起碼司徒夾帶上左岸好耐，
佢公司起碼請左大部份香港youtuber

班做倉做保安做下欄職業既垃圾以為250k係天文數字

m字坤唱一隻歌都7萬啦

Top就有
但10萬抽完水可能得3-4萬架咋
重要唔係個個月有

人地既年薪黎

咪係
25萬變5萬
完全反映咗事實
仲有打手撐

咁就係仆街啦 呢啲人就抵比人炒
由天堂25萬 只係跌到去凡間5萬 就告人

VDS老細邊位？
旗下仲有咩藝人/youtuber?

都話司徒夾帶

你地唔係以為淨係拍youtube 25萬吓？

Ming仔唔痴埋去屍徒度咪幾好
不過又可能咁做冇乜油水撈就真

Vds 同vlogger以前係炮台山

當條大J拍d濕9片，都住到月租25000既單位，
收入可以一個月六位數，
你就知Ming仔其實唔太過份

香港本身YouTuber少，高質無咩邊幾個，
不過受眾多，
阿豬阿狗做backup(YouTuber打機片）都搵到食架啦，
收入呢啲野真係相對架姐
葡萄人咪自己做埋一份隊走佢啦，如果你有料吸引到人既話

YouTuber無料吸引到目標，都係自己收皮，
上面班友講撚到好易做咁，
由其係全職嗰堆，
真係要好大決心冒著搵唔到食既風險同前途去做，
後生仔去做，無返咁上下料到都真係
作為一個客戶，一份廣告25萬全包拍片真係唔多，
而家係間公司計錯數，戴唔落頂帽都可以屌提告嗰個

宜家啲人係屌唔值個價
唔等於佢無權告人違約

睇清楚啲先咬人啦

我都係。零記錄

Ming仔算係香港youtuber開荒牛 我指有名氣啦叫做到

到佢肯試唔同野 一直係創作方面行落去
仲撈埋幕後？

佢唔值咩？

上年有連登仔咁講

有咩問題？
起馬佢d片唔係低質，有名氣唔通仲得兩三萬一個月？

經理人公司唔會抽咁多，一般明星仔都係抽10-20%，大明星%會少D

出左新片

睇呢個 出騷價勁低 抽水都3成wor

ming仔算高質啦
個人覺得同bob叔同一級數
好有心機剪片 唔會亂鳩咁每日出一片
睇佢去旅行個d片好正

250k唔怪得可以周遊列國

啲人覺得ming仔淨係剪片同post片就搵到咁多 係咪on9 人地背後可能做好多野但我地唔知 淨係見到人地係youtuber就屌人地月薪高 咁你地又做唔做到啊 佢啲旅行片真心高質

創意產業既人都要食飯 成班人都係用埋啲垃圾標準去定義一個人

本身唔識佢亦都對香港d youtuber 反感，因為睇過好多旅行片都覺得好低質同都係sell下少女風引d厹或小學雞睇下，有次入左ming仔條片非南非之旅感覺幾高質，起碼好過好多youtuber ，吸引我睇哂全部

25萬 唔怪得可以週圍去買貴嘢 不過佢啲片係好睇嘅

係囉，以前舊登提親ming仔都係屌既多
之前我竟然見到個po吹奏佢

冇人屌夾帶拖糧同毀約

佢d旅行片係OK嘅

理論上Vlogger才是經理人公司
但今次Ming仔係告VDS

唔知兩間公司佢哋點分... 不過只係名嚟, 老闆都係一樣

無線show咪低
出面私人公司d晚宴超豪
我上一間公司請鄧穎芝唱首苦情人，同抽下獎都出左7萬

屌嘅多 你可唔可以搵返一個係屌嘅多嘅po出嚟 ？

我覺得公司高估
MING仔 D片,我覺得唔差,
但唔係吸引同好囉
睇完一次又未必會想睇第2次

VDS老細並唔係司徒夾帶，但係一定有關係

VDS唯一董事係叫「黃志誠」
而司徒夾帶有股份既vlogger entertainment，黃志誠都係唯一董事，而且有超過一半股份（司徒夾帶佔最少份數）

我唔係想講司徒夾帶唔關事，而係大家都係蛇鼠一窩

老鼠夾帶我屌鳩呢條友幾年啦

而黃志誠既表兄弟叫黃越洋，係一間上市公司超凡網絡既老細
呢間公司主要做網絡公關，背景都唔惹少，有大陸資金 - 華誼兄弟

講返VDS，佢主要收入來源就係超凡網絡，每次既服務費都差唔多一千萬
咁今次官司濕濕碎啦

佢係值得屌既

更新返，司徒夾帶（陳學鳴）都係vlogger既董事

TITLE誘導啫，而且都係留言爆同佢有關，
你開個POST話支持MING仔告到司徒夾徒破產，包你幾百正評。

TITLE誘導啫，而且都係留言爆同佢有關，
你開個POST話支持MING仔告到司徒夾帶破產，包你幾百正評。

回應模式

月入幾多幾多萬
好撚多咩，某某多過你

連登仔真係癡線
人地有心製作 d片又有質素咪得囉
又唔係大j 薑檸樂果類
理得人賺幾多

咪就係

講真VDS有強大既backup
ming仔既人工點都比得起啦

唉，好撚自卑

呢個post pH值已經係負數

Ming仔旅遊片好正喎。

突然變唔正

終於有機會上位

比左5個月 ming仔代左125萬 唔知vds有冇蝕足80萬

事實上薑x樂都有六位數

買野咁貴 d成本咪係哂佢地到囉

平心而論 人地搵幾多錢關你撚事咩 你有你地睇片（當然你可以唔睇啦）人地人有人地搵錢

點會蝕呀
每年坐底有千幾萬收入

老7，25萬真係有數得計

一班口講話無睇過佢啲片，話唔知邊撚個嘅人話佢唔值25萬，笑料

逢紅必反，搵得多錢又反
高登／連登定律

應該冇呀

偷圖夾帶page 仲未出past追擊既

地方既司徒需要愛

達哥洗鬼你地擔心咩
人地住康城呀

唔識佢又點反佢

好大機會係

仲要連唔識都唔比講

康城又點撚樣 ？ 你識唔識野架

可想而知司徒夾帶搵幾多

無錯
咁都搵到咁多怪唔知個亞視暗星都變巨星啦

仲要一致吹奏旅遊片高質

咁佢一定早過D乜Q小花個D既

其實廿五萬好撚正常
佢身兼唔只youtuber 咪咁on9啦連登仔
淨係話人拍條片咁都值廿五萬
人地做下導演 幫公司諗橋 度下廣告
做埋演員 宣傳 成效好的話
加埋佢班死忠幫佢消費
為公司賺嘅錢點只廿五萬
就講下ig foodies 最出名個個PND
一個post都幾千蚊啦 但班港女狗衝去食
令到間小店每月可以多成幾倍生意額
屌 諗下個結果得唔得
成班井底之蛙

間公司本身有錢賺係一件事，但當佢覺得嫌個員工幫公司賺得唔夠多錢，就算有盈利都唔想用係個員工度

雖然Ming仔自己出去接job應該都有返呢個數，但呢啲公司都唔應該放過

其實係間公司計錯數 又單方面解約
比minh仔搵位入 就算唔上庭
想和解都可以賺一筆
成件事的確係公司預計錯
就係咁簡單

但係連登仔立場
搵得多過自己才是原罪

利申：ming仔吹捧者
香港youtuber只看ming仔同熊仔頭

25萬九乘九要自己貼返比兄弟幫手執頭執尾租studio等， 七除八扣後應該仲有幾萬銀落到袋

其實根本好多連登仔只係睇唔過眼人地出名/搵得多過自已先走去反人

葡萄果班友既仇富心簡直係骨子𥚃
抵你成世做港奴

你用大台比 大台不嬲都仆街黎

屌,
你地唔好屌埋足球籃球員?
有錢咁多,
大家都係做自己中意做既野,加上搵到錢,有錯?
overpaid定唔overpaid都唔係佢既錯
你地敢放低自己份工, 出去闖?

如果用佢地d思維仲有歌手，影星大把野要反

eg.Taxi Chan

其實中唔中意好睇佢個作品好唔好, 唔關人工事, 佢人工幾多又唔係我比
佢做得出咁大風險既嘗試,而又比佢成功左, that's it
好多人都做唔到, 但又唔比人做得到

一個字 值

好撚大陣酸味

宜家咪俾唔起解約囉
行內人都覺唔值
點解仲有打手死撐

當然佢本身係無錯，亦都有權追討損失

話唔值果d、拍條片就有25萬既人
講到咁撚易，又唔見你做到？

你先望撚清楚啲啦盲撚
中文都唔撚識睇
我係屌你班仆街連價都唔知人屌唔值個價

咁值點解又解約呀

事實上大把小學生中學生大學生都日日睇
share幾次 每日loop幾次
同薑x樂合作過，佢真人好聰明多計
好清楚自己既market，同要做咩方向
絕對唔係on99死毒撚
如果你當佢傻仔 你就真係傻仔喇

25萬😂😂😂
求其拍幾條濕鳩片就有呢個數
你班廢青仲大學把撚😂😂

上年有個post有類似呢段嘢

咁ming仔某啲旅行片某情程上都做緊唔少香港人做唔到嘅嘢嘅
香港除咗啲旅遊狂熱份子之外
有幾多人會啦啦啦請到一個月假去南非南美馬丘比丘
瑞士少女峰都唔見得香港人會無啦啦會去(雖然我自己先剛剛即興去完)
港豬請幾日假去築地食魚生咪算囉

btw 香港好似少拍得好睇travel youtuber
好多都係本身youtuber再影自己去日本
shopping食食食同尻up

當然同好多外國youtuber比真係有距離
但以香港咁細個pool嚟講佢算top嗰堆同有心做
更加唔好比大J呢啲過街老鼠

同埋好多人只係focus咗youtube到
其實好似佢自己做埋production幕前幕後都有掂
係呢排先活躍返youtube呢類似網上平檯
但廿五萬真有啲太多
只可以話公司好傻仔...but簽咗約就點都要畀

點解你咁sure
廿五萬買咩都得
or you know something?

仲有個老細你未數出黎喎

係呀，所以唔好以為啲廣告商係水魚，人地當然計過數。同時我亦覺得紅嘅youtuber分分鐘follower同影響力大過同價位嘅藝人，仲咁樣一條龍服務先收得6位數，係有啲頂爛市

其實係
25萬唔似佢一個人袋哂 如果唔係佢一早程程坐商務出入坐uber black/買車啦

利申：近幾個月先開始睇佢 剪接真係一流 試問香港有咩youtuber有咁好心機 旅行片真係好值得睇 去到景點有介紹講少少歷史背景 唔似其他人去行街shopping一味好靚呀～好勁呀～好抵呀～

解約 代表個個月蝕啦 仲要蝕得好甘

其實即係告司徒夾帶？

Ming仔到而家我都唔知佢係咪一人band....
Studio好似單機咁

不過聽講廣告商係計到盡 可能就咁睇數字報酬好吸引
乜都做晒 又多要求 又要趕工 好痴線

Canon 80d
一岀果期幾個YouTuber都收到
仲有最近聲稱自己做左research 之後買左部canon m6,真係有比較下市面上嘅機點會買呢部垃圾，做打手唔好做得咁肉酸

退一萬步，如果佢真係咁神奇冇收到canon野賣廣告而係自費(咁唔怪得間公司回唔到本)即係佢真心推介d電子垃圾俾人，咁真係差過d冇腦beauty blogger
唔怪得人話佢d片冇料

如果淨計香港，係嘅
不過何必睇佢呢

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛同雜種有親「習大大」+ 打殘體字

我記得
但依家先知係ming仔拍

唔識乜水。如果公司番到數做乜縮沙先

即係唔撚值囉

Like for 有point言論

啱啱睇下佢D片。相對香港班鳩拍既係好過。 証明香港人小睇其他外國片

呢D一人拍野 natgeo 同discovery channel 入邊D節目已經拍到爛

咁合約精神，定明俾幾多就俾幾多，錢又唔係你出嘈咩呢？
佢又唔止做youtube,有司儀又導演！

佢拍日常個剪接進步左好多，覺得佢拍得唔好既，

一日出一條片，拍得好過佢，你自然多錢過佢

接實

哦。on99

aggar

題外話想問下
如果差唔多筆直
size又唔會太大部
仲有咩好選擇？
想換左部老爺機600d佢

btw可能佢本身屋企環境唔錯(喺得外國都唔會點窮)
一直都唔覺佢係啲咩好精打細算嘅精明消費者
CX Open jaw ZRH VCE唔見得會平得去邊
Canon 80D唔知佢有無提自己買定sponsor(我好後期先開始睇佢)
但以佢水準買垃圾唔出奇
同埋佢唔多見會推薦啲咩咩咩...最多係介紹自己用緊...

係咪搵咁多, 要睇返佢報畀稅局嗰個數

拍片嘅就a6300,有Xavc s有slog,係 Sony dv下放嘅功能，canon最貴果部相機都冇

齋影相又完全唔識執相嘅可以睇下Fuji xt1 /xt10

自己判斷下

我就覺得好廣告feel

對比下人地
每樣野講明係自己買定係免費嘅

旅行片好好睇

雖然250k係on9左啲，但ming仔都低質咩？

Yes 因為揾唔到咁多

日本youtuber最高月薪70幾萬

1. 唔岩你睇唔等於低質/唔值
2. 唔好將youtuber定性做搵唔到錢的工作啦

就係因為搵唔到250K，所以VDS炒佢魷魚。

利益申報：我淨係睇佢旅遊片，其他片的確好垃圾。

其實傾個時唔好傾到25萬啦
傾10萬至15萬 都仲可能搵到

25萬包埋studio，自己趕工同d 濕9野，
我估得10左右或者樓下袋落袋

連登仔而家連ming仔都反喇

人地傾好左幾錢個月都嘈
成班友係咪痴線
到時你地班小學雞出去搵工時
嘈到兩三萬個月 簽一年約
老闆見你廢廢地係咪可以唔洗賠錢
過兩日踢走你
根本就係間公司自己有問題在先

香港YouTuber 係原罪 做咩都錯

ming仔d片係ok,佢值唔值25萬我都唔識judge
但呢個post真係好撚多打手呀dllm

不嬲都屌佢垃圾架喇
成日講埋啲阿媽係女人既野
又左抄右抄拍自己野

我搵返個喼喇！開箱！
唔見左個喼搵返，影下入面d底衫褲
都可以拍一條片
高質

好好笑
如果你話ming jai自己開個咁嘅價我都覺得係佢太睇高自己 但我唔知道邊個開價所以唔評論
但公司冇計清楚回唔回到本就肯應承
或者以為佢揾到咁多
其實就真係公司自己柒

但連登仔就會話佢邊值廿五萬呀，跟住又話佢啲片垃圾

你話佢拍嘅片唔值收咁多，我同意
但佢

未打完
但其實件事根本唔關佢事只係公司自己on9

同埋我諗ming jai會唔會都覺得好奇怪人工咁高

我追開Ming仔片
有睇晒非南非旅 係高質

但好多人講緊嘅係
佢唔值25萬基本薪金一個月
唔代表覺得佢低質

正如球皇美斯 無人覺得佢廢
但如果佢人工係100萬鎊一個月 就不值

因為25萬人工係高過好多各行専材
唔係話YouTube人工唔應該咁高
但點都係高估咗
我當佢係youtube界專材計
十幾萬一個月先叫合理 (香港市場細)

醫生律師做到十幾萬一個月已經叻仔
好多廢律師得幾萬 大律師無job直頭無收人
醫生好多都係十萬樓下

對比翻咁嘅市場人工比較

Ming仔係YouTube界嘅價值
大到等於2/3個係相對界別嘅醫生律師？

咪玩啦 真係唔值 唔係人工都唔會停

利: 認同合約精神係要賠
但純講價值 一定唔值25萬

話高質果班人講下高質係邊啦不如

利申覺得冇乜可能值廿五萬

紅左既拍自己訓覺痾屎都大把人睇啦

咁多人憎youtuber有原因

得返d小學雞鐘意
大j呢d垃圾更加唔洗講
拍d生活野打下機就十幾萬view
錢真係易搵

25萬唔出奇啦，廣告商大把錢，你覺得多，d公司當零頭咋

大丁都叫識多國語言
咬字清晰 本身個人就係叻
相信做其他嘢都揾到食
( 無追開 唔睇打機片 )

但笑波子真係純鳩下鳩下就咁多人睇

當零頭就唔會解合約啦

我講廣告商

咁你又講廣告商做乜撚呀
銀行馬會夠大把錢啦
關呢個po咩事
on99 9唔撚塔8

咁都要有JOB接先得架

小朋友唔明就出番去啦
沖出黎柒

其實間經理人公司解約，唔代表Ming仔係廣告商個價唔值25萬，而係廣告商畀最盡係6位數，經理人公司畀完Ming仔，會無肉食

原來佢間公司係幫人拍廣告
我以為拍電影
柒左sor

agger

解除左合約都搵到5萬一個月

咁易你唔去搵 ？

5萬蚊，如果無租studio，自己one man band就得...

原本有一個做剪片 所以咪炒曬D伙記

兩登就係咁，的確市面係低質横行。
但自己又唔捧啲高質出嚟鬥過，
又或者小小事就批鬥人，邊個仲敢靠佢哋生存？

其實ming 仔拍片認真而且高質
只係唯一考慮係25萬會唔會有啲大個數目

但啲契弟睇又未睇 一見25萬就眼紅話
唔識佢、廢材拍片、呀豬呀狗都做youtuber

唔講唔知以為係fb留言入面班廢老講嘢
新聞都有報 清一色廢老式留言

睇到啲人話值唔值就知思想未成熟 值唔值一個價唔係淨係用技術黎評論

呢啲說話算好架喇
一陣CC台鍵國憤青認真起黎就會批鬥 去乜旅行呀 港豬先睇

其實6位數真係頂爛市

日日搭的士就叫有錢
其實你知唔知大把人一日渣車計計埋埋至少百幾二百
好多咩 只不過你日日搭巴士港鐵十幾廿蚊 都叫曬救命話貴先覺得的士誇張姐

頂爛市都講得出

真係乜柒打手都有

其實係
我老豆日撚日撘幾次的士
食早餐 晚餐 返屋企
我就逼狗鐵 巴士

我老豆話百幾蚊一日姐
可以慳好多時間 舒服又可以玩手機

我就逼撚到全程車齋企

屌，你當25萬畀哂佢一個出吓鏡就梗係多，仲貴過某啲歌手嘅出show價。如果係養哂後面成team人，根本同出面啲production血汗公司仔無分別

搭的士貴唔貴好睇你搭幾遠
如果你中環返工但住新界西北咁一定好貴
日日搭的士萬幾蚊先搞得掂

算啦,啲港豬唔會明

我梗係唔係肉緊班Youtuber，佢地自己揀一條龍做哂，我係鄧被佢地影響到生態嘅行業慘呀

搭的士都屌 係咪痴撚線 要人地陪你一樣日日迫狗鐵 一蚊多餘錢都無先平衡到個心理 而且佢其實好多時都有搭狗鐵係你地無睇姐

Ming仔與VDS於去年8月簽定一份為期兩年的經理人合約。由去年8月15日起，VDS會成為Ming仔唯一的經理人，Ming仔的基本月薪將不少於25萬元。

條片就2014年...
簽約拎25萬人工就2016年8月

當然啦
我唔知佢2014年一個月袋搵幾多

啱，業界不嬲屌緊幕後人工低。
而家人哋算係爭取到應有報酬，你班友就屌晒鬼。唔怪之得咁多人爭做金融、醫生、律師，因為你班口講尊重創意嘅人講一套做一套。

收皮啦，當哂知道行情，25萬係養成team 人
人唔笑都狗吠

我聽到啲打手咁吹法
走左去睇, 好撚一般
達哥去乜鬼e3果啲係咁意剪下footage 仲好睇好多

咁事實上25萬係咪包晒一條龍先？
如果佢咁勁一個人頂到一team人，
收一team嘅價有乜問題？

咁撚值咪你俾囉
就係唔值咪人地違約囉，咁撚都唔明

講低質又拍番條超越佢既片黎睇下？

邊忽低質？

Vds 唔係偷圖嫁咩？

ming仔都叫低質,你可以唔洗睇講廣東話既youtuber。
不如你了解下拍片剪片有幾曬時間先啦，ming仔可以拍到咁已經好勁

狗眼看人低，

咁勁佢地自己拍

果條大J唔係話自己香港第一Youtuber咩
咩年薪過百萬
點知人地半年都唔使就搵到
邊撚道第一啊

呢個樓豬隨時光圈 iso 快門都未撚識就係到 屌人低質

佢d片一般啦 hit唔中我咁解

咁又啱 仲要養咁多打手
呢排脫離左舊公司有新搞作 連登同fb的打手多到

根本呢排得d打手吹奏
細心睇吹離吹去都係果幾個point
仲要用唔同acc扯貓尾

開個post講達哥
下面一半comment都係吹奏Ming仔

最多值3萬
睇佢出片效率 其實3萬都唔值

三萬又少啲
至少佢係某領域做到岀名
十萬八萬走唔甩
加上佢身兼多職 十幾萬差唔多

講馬要跑得快過隻馬？
廣東話唔係唔睇
熊仔頭d片我會有興趣睇下
但係ming仔呢d內容真係吸引唔到我
睇完覺得浪費時間

打手多到勁反感

小弟唔知咩叫高質 不如下次你去旅行又拍下Vlog呀 我想睇下咩叫高質
講馬唔洗跑得快過隻馬，但係起碼要識下馬既野囉 一味係到屌隻馬好好慢

雖然我真係唔會專登睇人旅行
不過
你要旅行片我搵d旅行片俾你囉
其實我上面都po過，你地係要扮睇唔到
呢個香港人嘅

呢個鬼佬嘅

睇完你可唔可以講下，ming仔最高質果幾條南非旅行片，有咩好得過上面兩個Channel ?

香港人拍個套叫高質
只可以話我地睇style真係好唔同

你得閒冇野做就睇呢d？

定係呢d?

自己唔叻唔熟嘅野都要拍片講
其實冇料就真係唔好勉強
不如拍返條 :我係YouTuber你問我答啦

拍片只係媒介，最緊都係內容
冇內容嘅我睇個大波長腿嘅唔好？

我都咁諗 同埋個人唔明而家ming 仔有咩好睇
仲有最唔鐘意聽佢講d “如何追夢？如何尋找目標？”

自己唔叻唔熟嘅野都要拍片講
其實冇料就真係唔好勉強

知唔知咩叫謙虛

謙虛就咪撚少少野都拍片啦on9

知唔知我用咩打字覆你？
我係用速成咖！

魚蛋論

正有新channel睇

btw發覺呢個topic開始無咩討論意思
一邊覺得佢啲片好中自己胃口
一邊就覺得佢啲片一般同無料
兩邊主觀感覺討論落去唔會有結果
唔似大J呢啲大把仆街嘢可以畀人民革式批鬥

屌 連著衫風格 快鏡 vlog style Mail time都抄casey

有人問佢，佢拍vlog順手講下，有咩問題？佢有話自己係大師？

其實拍vlog 係一個方法去share 自己既日常
亦即係你講緊佢d 開箱, my gip is back
又或者自己既諗法
Ming仔都有出條片講對陳冠希機場事件既想法

New york 個casey 都成日拍vlog
佢d vlog 都唔係條條有咩特別內容
但每條video, 以最新個條為例, 都可以有840K views

我諗拍vlog 唔一定條條都講d 咩大道理既
有時輕鬆下 當日常記錄咁睇
間唔時真係有d 想法先係條video 滲出黎都得

小學雞
如果要根據呢個原則 基本上好多人都要失業
幾多世界各地 乜撚嘢出名 或者唔出名既youtuber
都要摺埋
亦無幾個人有真正資格可以拍片講

呢個post 好多垃圾打手推同好多小學雞fan屎

佢已經算係最好個個

連ming仔都唔識 班人係咪坐緊 定係仲係老母個閪到

agree

Quote黎回返上面 Casey個例子

我主要係睇左佢教人拍野果d,都幾正面，不過都係拎d例子黎強調gear doesn't matter

其他鳩拍自己日常生活果d完全冇興趣佢個樣又恐怖把聲又難聽

仲有佢d開箱片個態度真係好撚噁心成日扮唔覺意整跌d野，完全唔明點解咁多人吹捧

ming仔好過你post個兩條啵
可能我英文差啦
你當ming仔個d旅行係market對象係香港人啦
唔係個個香港人英文都咁好架

而且ming仔d旅行片真心覺得剪得好好
亦用左好多大膽既拍攝

大家唔好對免費娛樂嘅製作人咁harsh

一來，人哋無收你錢，你付出而係時間
二來，唔鍾意睇，可以唔睇。

事實證明，間公司都覺得佢唔值250K，戇鳩咗，所以炒佢魷魚。

利益申報：我淨係睇佢嘅旅遊片（係香港市場上，可能無競爭），其他片種的確不堪入目。

拍條vlog都俾人屌講嘅野唔夠專業
人地擺明唔係講專業野
講到明vlog黎架咋
睇專業野咪自己搵其他tutoria囉l

style都唔撚同
硬係要比較嘅 ming仔嘅一定更加吸引大眾

垃圾叻你廿倍

扮中立禁踩
本身世界何奇大 你唔係佢TC有咩問題？
真係唔好放到自己好大呀

間公司諗, 佢跟本唔值25萬一個月!
就係咁

成班傻鳩.....知唔知人地搵佢整條片收幾錢呀？
7位數架

所以，永遠唔好比人知自己搵幾錢

冇話係一樣style 呀

只係想講我會睇呢兩個channel,起碼學到野，又拍得靚
回應返上面d人話:"你搵唔搵到高質過ming仔嘅片"

Kpop夠吸引大眾啦，唔代表kpop唔係垃圾

你估ming仔keep到D貨兩年咩，俾我都解除合約啦

唔係講專業野，但係又成日講器材，咪係因為冇料，求其搵d野講囉，
又唔好笑，又唔係煽情，又唔係認真
所以第一頁d人咪話:哇！憑咩搵咁多？

之後你地班fans就話因為高質
我唔分真心定假膠啦
依家舉d例子岀黎，運鏡，剪接，調色全部好過佢嘅又有，搞笑，互動多過佢嘅又有
資訊更加冇得比，條友根本冇料
咁其實高質係邊呢？定係好似上面咁講，香港人唔係個個識英文，所以焗撐呢條友？

三句我都唔明
你想反駁乜野
諗清諗楚先打啦
我點扮中立？

偷圖夾帶爆咗料
原來簽ming仔間公司同夾帶有啲關係

喂 肥波球

我上唔到TG呀係大陸

勿響朵

香港人真係好底賤
係咁搵外國人踩自己人

係咁崇洋㗎啦

香港真係多水魚

高質comment

人地2014年都講緊拍條片收過百萬喎
究竟係你地唔理解呢個市場幾食水定點？

叫價 一百萬 一千萬 一億 咁又點？
廣告不嬲貴 但係social media channel只能窄播 不能廣播
起碼人地認為250K 唔值 要炒

啫係呢行係香港過份overpriced

唔值 炒 係一回事

合約寫明提前炒 家下追討薪金 另一回事

可能無寫死。

無論如果點寫都好，個事實就係250K，係市場上負擔唔起。

係度係咁講佢唔值既人真係好撚好笑,講到人工好似自己出俾佢咁,人地值唔值250k係由你地定既咩?
係由間公司同市場定價,好心就俾少少經濟學常識黎,你唔值咁既價,撚有人出咁多錢俾你咩

其實我真係唔太明你地講既市場價值
就算拎專業人士比有得比咩？

Youtuber/網紅/o靚模呢d新世代職業，個市場大到你唔信
當你打緊份工5萬一個月就屌人地25萬一個月係overprice

如果250K係經濟上可行嘅話，間公司理應唔會炒佢魷魚。

依個可以用overprice去理解，一啲都唔過份。

如果你覺得佢咁嘅垃圾都搵廿五萬
咁你咪連垃圾都不如
人地垃圾都可以一個月廿五萬

而家ming仔咁樣煲大佢，自己再出番黎做接生意仲好啦，倒不如話痴堆去司徒垃圾間公司到無運行

當初司徒都話簽熊仔頭架，不過熊仔頭醒水，無理個傻鳩

佢地公司食水好深，而家俾偷圖夾帶爆咗原來啲野係判上判上判
除咗ming仔而家簽咗嘅vds,
仲有間guru係中間抽佣

不過睇黎佢地簽ming仔嗰時計錯數，打爛咗如意算盤，而家咪想cut人約
而家ming仔自己都搵唔返25萬一個月，證明市場消化唔到
你話如果ming仔而家搵得仲多過25萬，佢仲會唔會告間公司呀拿？

補返條link
入面有講guru股東同司徒拍檔黃志誠係有表兄弟關係
根本就自己人係度玩判嚟判去

ming仔實際搵幾多根本冇人知
就算依家都搵25萬都唔奇

段新聞唔係話佢無咗份約嗰幾個月搵唔返個數，
所以要追討返個差額咩？

Ming仔稱VDS解除合約後，他每月只能賺取5萬元，故他指VDS須支付由今年5月起，共18個月的薪金差額，以及解約前尚未繳付的月薪等。

的士佬夠話自己一個月搵得一萬蚊啦

啫係報假數攞多啲呀？

當然

唔會俾法庭發現？

其實佢係由上年8月已經拎緊25萬，出到2月就無再出，仲解埋約... 姐係出左一球比佢...

之前係guru做過
Vds其實咪又係guru
Ming仔，小花嗰堆youtuber咪又係同一堆

所以咪坐商務囉

都唔可以作到咁大啦，上庭要比證據

巴打有無多啲料爆

關於ming仔既就無
係業界佢算高汁同收得貴

先唔講佢d片好唔好睇
25萬真係好誇張
D出左名既二三線明星歌手都未必有

偷圖夾帶page有出post講，雖然重點唔係討論25萬，依然係咬住司徒垃圾同佢地公司，有d私人資料爆

Post1

Post2

有乜謂？免費娛樂要點為之唔垃圾？
人地唔駛食咩？反省下啦！

我就正係屌司徒條垃圾啫，你要幫佢奶我都無計

我覺得不是Ming 仔的經理人公司計錯數, 反而是2015-16年其間 youtube 更改了推薦系統有關。

我相信以前Ming 仔的View 數應該可以吸引大量的廣告收入, 但最近youtube更改了推薦搜尋的方式, 令到很多youtuber的觀看次數大減。

大家如果有留意到近年有很大量的內容農場標題沖到了大量流量, 就是因為youtube 改變了推薦方式, 如果標題有"關鍵"字就會增加推薦的機會, 關鍵字通常是近排最hit的話題, 或一些成人18+ 有關的字眼。

因為youtube 的政策改變, 25萬應該再搵不到。

有可能
不過VDS 咁姐係輸打贏要

求YouTube 18+關鍵字

內容養場個招屈機
用書面語 食哂港台兩地 仲有海外華人

說話唔係咁講
佢而家上市公司判上判上判
明明一間公司分拆扮三間
啫係食水深咗但買guru online嘅股民無得分

而且淨講佢地輸打贏要都夠哂抵屌啦

內容農場都係垃圾
都唔明做乜咁多人share